{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000099335",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용문 W"
    },
    "text": "清潔感と広い空間が強みのモダンな雰囲気のモーテルです。 総客室数は33室で、近くには大田1号線龍門駅があります。 宿では韓国語での案内サポートが可能です。 1部屋あたりの車両は1台のみ駐車可能です。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設は快適で清潔な環境を提供しています。 また、水圧もいいですし、コンピューターもよく作動するので、施設的には問題ありません。 しかし、枕が高すぎて不便を感じる人もいますし、床がベタベタして清潔に気を配る必要もあります。 しかし、清潔の問題は深刻ではないと思われます。 社長は親切だという点も言及されました。 ゲームルームには最高仕様のノーハードPCが設置されており、バトルグラウンドを含むすべてのゲームを実行できます。 また、モーテルの全客室にはWi-Fiが提供され、最新の映画やテレビ番組を無料で視聴できるシネホテルの特典もご利用いただけます。 ヘアアイロンのレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このモーテルは大田1号線龍門駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルは何部屋ありますか？",
            "answer": "このモーテルには33室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルでは何語での案内が可能ですか？",
            "answer": "このモーテルでは韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このモーテルは清潔感と広い空間が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このモーテルで駐車はできますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台までの車両の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "このモーテルのレビューによると、どのような環境が提供されていますか？",
            "answer": "このモーテルは快適で清潔な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このモーテルで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、このモーテルではゲームルームや無料のWi-Fi、シネホテルの特典が利用できます。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "社長は親切な方です。"
        },
        {
            "question": "このモーテルではどのようなゲームを楽しむことができますか？",
            "answer": "このモーテルのゲームルームには最高仕様のノーハードPCがあり、バトルグラウンドを含むすべてのゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このモーテルでヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンのレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 353
    }
}